[理大事件］大家方向錯晒！唔係要救人，係要popo解封理大！

推上熱門！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

9/10

10/10

救晒啲人出黎咪由佢封

可以一齊做
但要吹呢個風，名義上係迫 popo解封

經常幫手足的
義務律師黃國桐當選

九龍城太子區由民主黨黃國桐當選

要比壓力popo！

又唔係裡面有冇人

又冇證據拉人

有咩理由仲封鎖

好似有消息話校方接管校園
昨晚見到有post話收到校方email話
學生可以返學校

比d壓力popo

要求解封

推上熱門

正確！

救晒d人出黎嘅話就理鳩毅進圍到佛誕啦，圍無人既大學係佢地受壓姐，又唔係我地

推文

推

解封校園，停止非法禁錮市民

正確

解放校園

解封理大

解封解封

解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封解封解解封解解封解封

方向要正確

現在留守手足應該不會放棄

成功只有令popo解封

推多下。

推一下

非法禁錮呀!!!

推推推

非常禁錮

非法禁錮

死線公投

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

黑警非法禁錮

黑警死全家

壓力要在popo

喺。尋日都有po講咗

推呀

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

警察非法實施地區宵禁

比壓力popo

想幫推好同意

不過諗深一層
如果手足走哂或者冇咩事
由得佢地圍仲好

解封理大集中營